[AI] CC POST [117]我隻暗拳呢?

成2千蚊
都係唔買

垃圾暗斧暗槍暗琴就係咁出

體感暗拳仲難跌過光劍

本體都係出得2隻係咩玩法

你ac對暗個運係咁

刀劍送6把終解武器

如果係普刃ge話可能有睇頭

話說dancer招技可以配合風六道槍用可能幾勁
仲有巴劍都唔洗綁角色綁得咁緊要

萌新留名

應該係EX啦合作

ex=產廢
睇下kmr個腦裝乜

原來gbf漫畫係飛哥同蘭仔故仔
唔怪得日本仔話漫畫好睇過動畫

合作一定ex

人人都贏6道咩

上班=sb

整完風天使

5想洗第二把住既話有15技大用住先都ok la

整完好耐無肥升技 如何破

升黎把撚

加血牙

我風都係一turn暖機先開到他心四天

暗拳係我到

God bless us everyone,
We're a broken people living under loaded gun.

。根

nplm

又NP

.gun

老凍

雞脾呢

安全套

3場都冇角

@CORNER

corny

757d

自發哂3場又冇統

你收皮啦

希望做到剩低個2成

個風又收皮拿
3號都冇

返工啦

窮人生仔正仆街

點解牛飯咁靚仔 但係佢

咁多嘢講

唔靚仔 都唔多野講

留返同Sharon講

睇達哥影相真係好撚煩 乜都影一餐仲要影成世

飛越黃河

主席要求點人數

型天

地獄獸

牛飯食女獸

想4

cc post壞左
見唔到新留言

EXII(仮)で既存のEXジョブの上位職追加って言ってたからないだろうね

無啦啦咳到甩肺

勁

你個野壞左

太鼓達人雙手雙鼓

好on9

個天都叫你整六仔

我有5個突滿斧 CLS

終解要16個突滿

ok

終於ssr左把巴短 on99

5把斧多過我

點解打極都冇武 係咪痴左

拳同劍最多
好撚gay

天使武

戒丁

打完丁自己吞返

冇料呀

ssr完都冇乜分別

整兔定賊好

天使武係肥牙

都多左d血 炎帝都有6千血

云根

仲未收工

扶他 轟？

CC冇野玩

有抽卡牙

ok 好多料

我都係 我整膽力同雞毛你整經驗卷啦

點解又係召石 係咪弱智

知道佢9月島主減自發ap就唔想開住

好多珠 開左先算

扶他 97cf5

典解DG甘巧挽

火3百幾唔想開

差d又冇開水滴

噴水池

我刀覺

到底我101先定炎帝100先

應該101

一定101

你係咪轟埋呢度就101到

笑死
禁錯入左隻街場HL大巴
無死打到完場

應該岩岩好或者差少少

六人

打下event都有

個活動好撚hea

2400jp算係咁
劇情活動次次都係咁

大巴啊天才

auto大巴

紫角get

btw d pk成日補返滿我艾魯

yes

出哂水

扶他j4整乜武

製杖

明明半血要出奧眨個眼就滿，痴線

已經有一階？

弟弟自殘冇cd咪算好 佐伊果d先好笑

紅色星星

抽卡爆死？

泳裝平胸都有CD，唔好用

凡事太盡，緣分勢必早盡

佢都唔會連打啦
開一下拎個buff之後俾人hi-hi都紅血

兩隻驚同時閪黑

冇記錯60%以下先有用牙

屍屍同屍屍2?

咳番d鼻涕出黎真係好撚爽

屍屍同信和

悲傷小刑

咪玩信和啦痴線

bd水著skin可唔可以比拳皇用
頭先睇圖好似又係劍

又買全餐

話左佢每月一井

cls

WHY

邊度搵場打巴角最好

自發

老企掛住拜有冇入去R

冇野玩

養生

食完粉就滿左

掛住影相

那有

香港人

共鬥30連戰

笑4

R伊芙跌左隻杯 以後日日打m了

好似有水賺

百份日報

係 但好難唔影

我一定9沖

好快水天人葉師父都做到

佢已經用水隊單挑緊6屬島主HL

以後u巴hl靠cfu同蟲清了

我地開光隊

想訓地打氣

相信勝利

未試過 係咪去巴哈約炮

係 淨係入去鳩禁回血同埋帶雷神上debuff

我r左幾十場一隻都冇出過 唔好哂豆

入房f5

我覺得完fes應該又3000羊金月換領優惠

超得呢

打朽武，黑白證同碧空都好啊
快既分零鐘一場喎

想打兩隻

而家應該1年得4次

呢d半減先做

絕望左，你預10月

5豆wo 半減就話姐

4千粒豆

又唔係日日跟
急就去啦

居然1個鐘都升唔到101

冇野超鳥

岩岩好101

淨係整火隊
玩曬6屬破產都唔掂

開hl有冇人打

用時間補

一黎就開大巴

開你屎忽

好基

30人HL

係

扶他好呢兩日刷500榮

照咁睇下次超得應該炎帝

10場HL

超土寶G

on9kfc有廢老件雞食左一半要求換件新既俾佢，但kfc條女怕撚左佢俾件新雞打發佢走R到盡

有冇食新黑椒G
好食否

未食哂先換已經比足面

YES

都係燒雞WIN

翔清就一向叫雞食完再要求換

其實KFC冇野打嬴燒雞

我依家整c4好定等佢下調完先整好

明知調仲整

牛肉飯

能g

等下 打曬d証先

你想呢個月轉職要打bba

dvd隻眼鏡娘好撚淫

好鬼勁

岩岩撞左入人場 佢地好似想屌柒我咁

叫天才帶你打BBA啦

唔係天才帶我都換唔到個水琴

hl出武易過50?

差唔多

EX搶M好過HL

新ex好似好勁咁
個樣又夠淫

圖?

尋日食完信德果間個飯硬到...

屌KFC D飯生既

我都搶唔到

右邊

老江湖

幹他媽的下狗屎

想屌

現充

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

真係有人會係KFC買牛飯食

支持牛肉飯

驚驚保平安

bba係邊開?

土島主個島唔記得邊章

係咪射出街都夠打

射twitter好d

果陣上面間扑野家收左

隔離條戇鳩話莉霞廢

明明睇片成日都見d天人用

全隊加屬傷追傷上限都可以比人話廢
我諗我唔識玩gbf了

而家比五A團大佬上水屌了，荷蘭柒

開學

lisa都廢
我冇拎出隊過

oh屌拎莉夏同裁縫比
比加連擊定比奧傷好

巴爾又出斧

鋪4把

19bba打左3個字

下次半減可能狂r巴爾／雅典娜

3個字算ok快
我最耐試過九個字

吾系甘牙

果次最高lv得120
我打左個第二

岩岩個118打到第一 好勁咁 打左6x萬分

佢講佢第1次
之後佢學識左就5分鐘一隻

今晚叫天才帶你飛

我爛泥扶唔上柄

個5A團大佬似乎係一個友善型老屎忽

咳到仆街 做乜撚野

我都想要莉夏 好撚淫

肯帶咁多人

咁又係

新年買佢skin

風隊好多麻煩型角色

買左就抽唔到

2cd淨化
預防盾
50追傷加上限
背埋水打3百
得要睇情況配技叫煩都倉

又溝女

其實毒撚真係會開口表白咩

唔會
係條女做主動

要開到口先知都唔會成功

阿松又然

溝女你有經驗

娶老婆你大把經驗

mky可恥

又入到街場
今次唔洗俾人屌了

屌你少第1一半

給女孩一個家
叫做嫁

一張

第一達哥180rank痴線佬黎
我用土入去打第三算係咁
全靠弟弟+濕婆呃左唔少分

信和好景真係好撚多人
有人群恐懼既我應該點買野

練6屬啦日日玩土

窮等人家淨係玩得起d平民屬

光平民10劍方X方

會儘快打到

有咩買

但係弟弟真係勁到戇鳩

mk巧多女毒撚

得書同驚既姐
唔通買AV

十天之首

一心望驚點會望到女

今晚打BBA

上store買咪唔洗出街

窮撚搵5手驚

咳到仆街了

收工

Ruby Tuesday憑咩咁貴

迫你做會員

成日比人狙擊仲食

味道我覺得可以
4折既話

mos burger

Rich

rich

IT head生日老細請全公司六個人去食

成日買早餐

7折完都150～170個包
不了

原來荔g角仲有holly brown

Working Holiday除左搞手續有咩要準備

錢

睇睇下灰呀婆對婆又幾正

對腳

終解隻腳三米長咁
70lv靚好多

未得閒理佢終解 仲搞緊d水

已經第4日冇統 想點

set左佢做背景 對腳岩岩好係個multi battle度 日日都望度

好撚變態

你依d垃圾mk唔會明

講得好

9咬9

你咪隻狗

台灣

講緊你丁阿婆

丁呢個

我丁

蘿莉控不是人

棄驚留命

終於肯棄信和

一個支那牙
你想分裂祖國牙
台灣係至古以來支那神聖不可侵犯領土

屍屍牙

人生online

遊戲退出

[按此登出]

一堆弱智

d玫瑰武係咪冇用

一個歐洲

一拳bba

水UK劍

哈

垃圾歐洲翔

又屈

終於得閒睇下動畫

我要ssr武阿 巴長7技點升

我要ssr牙

好油

套寵物情人真係好on9 明明之前買d日劇好高汁

人呢

澄麗

會長又carry

凱瑞你自發BBA？

岩岩有個團友發 我見佢話個個都入得又開左3分鐘都未齊就入去r下

curry me

用隊19火都打到第4

咁勁

扶他打唔打bba姐

打牙

咳到甩肺

d人鎖120up 正仆街 鬼唔望d200入去1拳

等埋屌翔

佢賓fun樂緊

係
佢話岩岩完事沖個涼先
3個字後

I love bba

踢罐啦望

快槍翔

到扶他食女?

你食

1A0A8FF8

開波?

90rank了 仲有11rank

等6人滿就開

11個鐘就得

ok 我啪藥先

食禁藥凱瑞

我屌

一路屌女一路打驚

屌moon

邊個第6 笑4

拎第1就笑人

扶他第1，天才第2，我第6

55

1拳bba

我仲要帶輝夜復活一次先唔駛俾扶他指住笑全滅

我用達達大c打左一下就冇打

cc1500日我先連續login1495

打一下就第1

第1個滅團

今天的扶他有點幽默

好

天仔

咳到仆街 明明已經冇痰

goal!

下次食女前問佢有冇病

😒

發覺at可以試下用非利入其他屬

開TA？

打五turn優質傷害之後揚長而去

打咩打到5t未死

自己開打5T CALL 人打

AT最多都係自開EX
然後AT 2~3T都夠半血CALL人

Real full day

早牙

兩把斧

斧唔好咩

喊死

棄左 ？

鼠患

93先得3ssr牙

計埋紅卷？

@柒里

口口唔勁咩

yes 冇計保底同20連無料都係0ssr

Iktf

沉醉在本大爺的美技裡吧!

ky隻廢夜終於威番次

網王舞台劇

神之手

出咩

統

老鼠 不了

預告今日必得

慘

又黎

有冇人打那jer

彈盡糧絕

有野好想要

想要式神九萌隊想要隻奶for打塔同天魔用
可惜最後都冇

我入人d bba會唔會比人屌

唔會

金仔真係失控 今日新聞話佢有能力做氫彈岩岩就核試俾你睇

係時候剷平朝鮮半島了

收埋南泡皮 好波

自爆

果然係人造人15號

唔打塔同天魔

金仔好野

夠薑你就射 我唔信

屌 自爆 反高潮

甘打咩

雜種同侵侵日日咀炮
得金仔係做實事

兩turn秒ex

棄驚了

一齊

有冇人bba 那jer

就食飯

有冇人bbq 我跟

armarm先抽完一box 好撚懶

sv出左蘿莉版美杜沙

食能哂

咁快

.根

又係你地話廢

都係廢啦 有幾多杖得意姐

留黎玩花式姐

好似好勁&唔難整

link都唔識貼

網頁版唔係自動轉ga咩

我都想要土寶石了

呀扶唔m既唔玩

話左超呢個
人活著就是為了齋藤千和

我都想要

唔m

我得カリオストロ

死buff弟弟一個好勁

就黎變土屬痴線佬

同Cfu虫虫curry me

下次半減血洗完巴魯再講

隻聖杯要3隻咁on9

風光算容易

[有圖]聯和墟惠康個收銀好正

扑野家

唔出奇 平三份一

牛肉飯又然

地震

豪辦婚禮險破產 新人悔不當初

好在我冇女

抵啦on9

扶他悔不當初

亦有過來人稱，事主的情況類似兩年前的自己，更形容「好在全部我前夫扶他畀，我諗佢還到宜家都未還完」！

扶他：你還差得遠呢！

好在冇朋友冇人派帖比我

毒撚冇朋友

趁得閒整埋土天使拳先

抽唔到杰克
咸左

冇料

怪醫

757D

車長

開那jer bba

咦原來新殺人網球又有成100集未睇

聽日先啦 而家週末個個滿榮譽冇天人凱瑞

千8戒出左2隻湖刀女王1隻船長

點解仲未有grandblue新一集
有冇手足有生肉

Ps not gbf

非封面個班先係真pickup

下個月古戰ok得閒 係咪應該奔走40箱

on99
之前起碼3千戒都冇女王
而家出左兩次女王先出船長

整6仔

低劣文化,擺咩酒

積極考慮緊10定係做柯南然後做真土屬痴線佬

做晒十隻

準備去日本
有咩食女用句子必學

【突發】北韓宣布成功試爆氫彈

LIHKG @ Android

金仔又贏

咩餓沙媽些

やらないか

點解？

不做嗎

吔啦啦依卡

你地班90後學下金仔

仲未食過架妹,金仔唔好亂黎

乜妹都未食過 唔好亂黎

去食妹妹下

CY爸爸神營運，《偶像大師灰姑娘女孩 星光舞台》 兩週年紀念每天送一發十連

係時候打仗了
反正都係做死一世基層
快d打仗
等我痛快咁戰死啦

那jer咁易打

訓左冇睇,cc送左幾多10連

你等俾金仔捉去做軍妓啦

抽3送十

仲要我射3野

抽完齊大海隊

真係有大海隊?

就算世界末日你都會繼續OT

終於搞掂一把統

勁，咁快搞終突

又笑

. 根

[img][/img]
我真係一把終突都冇

個大緣之種一個box先得兩粒

熟女老師愛上12歲男學生…傳「裸乳照」告白 多次交疊大玩車震
2017-09-02 21:38:00

韓國一名32歲已婚女老師認識了一位12歲小學六年級男學生，覺得對方很可愛而產生強烈的好感，於是她傳裸照、曖昧訊息色誘男孩，兩人多次在教室和車上發生性行為。直到學生家長發現色照，女教師被校方解聘，而警方逮捕後，她仍堅稱兩人「彼此相愛」，男同學則必須接受心理治療。

這名女老師已婚，育有一個女兒，她對這名12歲小六男學生有特別的情愫，多次用通訊軟體說「我愛你」，還附上愛心的表情符號，甚至傳自己「裸乳」的照片給男同學看。有次，她以「我幫你買了餃子，出門吧」的理由，約男學生出來見面，最後兩人在車上「交疊」大玩車震。

兩人「一拍即合」，多次在車上、教室發生性行為，直到男學生的家長發現了手機上竟然有女老師的裸胸照，立即向警方報案，女教師隨即被校方解聘。

女教師辯護時稱「彼此深愛」，但由於韓國法律規定，與未滿合法性交年齡13歲的孩童發生性關係，無論雙方是否同意，都視為犯罪行為。

警方把該案件朝「性侵方向」調查，女教師任職的小學與慶尚南道教育部紛紛對該起事件公開致歉。

入息中位而家係17K
點追

追唔到

咦今日又冇講轉咩pool
睇黎屬up

(日本青年宿舍)鬼妹凌晨三點瞓過來係咩玩法…[有圖]

咁豬你都arm

快D強姦我

17K根本追唔到你

食少D肥婆

地底泥

又落雨

淋死班現充

系

淋濕左咪又係即刻上酒店食女

你好熟架步

聽朝準備水浸住返工

掉信

ME次次都要入去執佢地D完事套

Nokia安全套

現實:行開啦毒撚

現充雨

禾想聽日八號波

去到都繼續打駛乜清定

禾想聽日屌到個八字波

callg

屌 咁撚仆街都貼得出

炎帝終於100

我果隻都未100

mk細胞

我一定冇 成日病

MK之王扶他

成日扮病戴黑色口罩

會長deadline fighter成團人幫佢清d自發

個證用金分換30 bba換10之後換埋個職20咪得

yes
可能佢英雄武做左同職掛

我果隻都未
肝力

炎帝未終突

哇
隻馬做港姐冠軍

終於打齊500金分

r左隻u巴

扶他聽日就勁過我

咁平 可惜天水圍茅

鄉下地方

麻布仲未執晒咩

好耐未見過

係
以為執左

我樓下有

天龍區

扶他又贏

乜依間野有38年?

左定右

lin都唔識貼
右

左=臭雞 右=雞
利申右

有冇右其他圖

聽日去排2個鐘

又同女去食 垃圾 叫你春又唔春

無錢

連扶他都進化左做mk 出到黎應該我最毒

笑話一則

將會獲得李力持著作 真係笑話 一本

兩個笑話黎
俾兩本

毒係我賣點

偽毒ching

感覺應該solo到馬Q

你未見過我都想屈

就係未見過你都知你係現春可想以知你有幾MK

我覺得不行

普通版wo

我不行

你練隻沙拉就得

只能說我輸了

也許是你怕了

冇沙拉，我輸了

未有沙拉果時挑左次打到40%左右

抽抽下就有

沙拉=所有單體奧義都係r痕

我見過

望住拆十天果到成分鐘都禁唔落手
好ON9

土寶開1,3都頂到好多野

頂我覺得佐倉勁過火大奶

許挺春會唔MK

星野源樣

クラリスちゃんにおまかせ！

沙拉係真係打1 wo

こんな感じ？

唔駛預防盾果時收返起啦

ドカーン

純防緊係沙拉贏
但冰皇出奧唔是打全體咩

想有隻火狐換火大奶

未od係多段攻擊

齋藤贏回血同單體加D/TA

R痕

成日掛住大奶

solo就係玩防ga啦 隻game回血咁少
未用到火力輾過去之前咪靠絕對防禦solo
下個禮拜得閒試下先

法國拆天星武都5萬一次
得廿萬點算

點跟

我地唔識玩冇得跟

you收皮啦

U拎住6屬神我緊收皮啦

邊度6屬神x_x

好撚M

巴打你地有冇咩碧藍特典好介紹 黎緊去日本想買野

動畫DVD / Blu-ray成set

巴打你地有冇咩鎖鏈戰記特典好介紹 黎緊去日本想買野

係咪有一家人999

又食女

玩CC邊得閒

依加好得閒牙 你刀吾推塔

公司好多人病 真係鍊蠱

老細係時候 採捕隻蠱王
阿扶小心

左眼0.9
右眼1.5
點解2隻眼可以差咁遠

今日塞車塞到遲左大半個鐘

5場自發冇ss 感覺多好

阿扶第1隻開左撕BRA定兔仔?

單寫輪眼

未開 等緊佢下調

90升91已經覺得經驗條唔識郁

踢一個鐘罐就升到1rk

尋日同隻舊AC共鬥
唔知480水踢到幾耐

唔好踢罐咁痴線啦

當你無水豆 又想玩GBF
共鬥就係你既好朋友

M

仲差一隻暗婊先突爆

宜家諗諗下 奶夠召
真係唔會再奶暗婊

大海果3隻SS抽完之後
好似冇後備仍然好廢

他發燒被師奶強迫讓位 博愛座奶奶站了起來：臭三八來坐啊

你仲要拆

出暗斧都唔出本體
屌你老母

香港D廢老只會加多把口

中國東北民眾嚇壞：樓都晃了 當局啟動二級應急預案 監察核污染

金仔

f5睇下有咩打無啦啦有隻奇撚

專登放俾扶他救場

一拳走左

點解D人可以萬幾兩萬血 我得幾千

幾千都好打過人幾萬

個活動宜家先200萬貢 仲有一半

油麻地單野都幾痴線

秒殺

淨係AT果時一日打100萬慢慢打啦

隻HELL好煩

咪又係AUTO

唔打HELL咪得

我要用心控打半個鐘

繼續吹

廢都唔比

原來英雄武要200粒銀波波 早知上次六道刷埋佢

又要嘔100水出黎打波波

忙到仆街

下次半減好整個list出黎返工啦

有撚排都未半減啦

不過又好似未急住要開C4 我都係做工具人 打古戰又係用黑劍

アプサラスジータ個表情真係好淫

又出統 愉悅

你覺得呢兩個月會咁養肝

但係佢鳩劍接住落wo 好撚養

咁佢最快都下個月 咁我連bba都可以拎黎換武

俾你養一個月 兩個月後新舊六道+狼狗同一時間開再古戰

好鬼

又話10月冇古戰

個龍姬又勁養 鳩劍都唔肝得去邊

狼狗同舊6道都唔關我事

肝技肥

唔知今次風古戰夠唔夠EX打
得1隻SSR 仲要係輔助

平民養生月

Ex用暗硬爆得啦

下隻可能俾馬Q食精 成個fd list都水蛇無野用

bba武有冇話邊幾把好用

無乜用

其實都唔係暗硬爆 係佐伊硬爆

又串

個event成個weekend無打都400萬左

輕鬆

好撚hea

但垃圾ex同hell唔識跌金技肥

激罕水UK牙

我分身打唔然hell 想4

挨島咪有把15技

個hell都唔知打黎做乜 無野跌

拎分

4日無出過銃 愉悅

有把冼鍊統

黎緊奶六道啦望

個分身打極都唔識勁

未必有嘛

水應該都唔洗奶 暗同光就要

下次超埋細佬/飛哥

試下對住正身狂叫出SSR
讀完心就會出落分身到

玩土方劍隊超飛哥

玩jessica超細佬

玩賭場打麻將超土寶石G

有得諗

7色寶石變晒做玩具拎住用

Send左圖俾阿嫂

個ex淨係識出sr技肥咁撚辜寒

sd埋cosplay衫俾佢ok?

冇U巴武WO

Ok

賭埸幾時開麻雀?

R囉

唔想整

土得隻雞同土蘿見得人 隻牛妹都係好屎

3rd普攻封頂都屎?

企係我老死

老企傳教啦

甘禾呢

ラスティナwo

oh
現代防守角冇咩用

得碌炮射完仲要扣防

細佬唔洗升100 應該超細佬

冇冷氣 世界末日

今日都唔熱

唔熱唔代表唔洗冷氣

幾時出打牌2

又有人要死無數子孫

等睇以後所有水boss普攻全體化

d天人拎黎打巴哈搶m

跟5到 想4

真係好靚

虫虫教我寫自我介紹

尋日睇到日講點解三妹隻角係紫色
笑4

咁點解

東中出身、涼宮ハルヒ。ただの人間には興味ありません。この中に宇宙人、未来人、異世界人、超能力者がいたら、あたしのところに来なさい。以上

睇左套漫畫幾得意 叫少女終末旅行

2班人嘈起上黎
紫色果段裝假狗 VS本身自然紫
有人話裝飾有段黑色細角先係真角
但好似官方無講過

飛哥問號

睇緊三月c子 到底有咩咁好睇

賊好似麻麻咁，整完兔仔可能整拳皇

扶醬捉棋

想整帽仔

唔係好知佢做緊乜

冇玩過碧藍麻將唔好話自己有玩碧藍

淨係玩左麻雀

整天女

下體行先 我揀アプサラス

下體想整義賊

師兄也懂五右衛門？

師兄sick ball

呢段究竟係真角定裝飾
紫色角係咪裝假狗

插左大巴隻角落去

性慾一定係做蒙面摔角佬

打龍姬個hell碌左粒磁性粒子

大帽白白滑滑正d

最近抽d加蛋少到

抽石必+1

要抽99了

300抽all in +1

井陶君行

好！

升中四了 還未有風銃

好moon
刷埋呢兩百本書收P

琴日出左兩把 開心4

狂賀

希望下次半減巴爾兄跌多d斧頭

又做天人

我垃圾地勤人員

我汁男

我泥

想做亞姑man

今天禾

好眼訓

我把光劍呢

44場ex可以抽一個箱 爽

同兩隻終解天人並駕齊驅的細佬

好多巴力

7爺真係成個自來也咁

天才已經愛上細佬

根本就係

成為細佬細佬既形狀

捨狂煉路敷
捨狂煉路敷
捨狂煉路敷

好難痾屎 一用力就好想咳

天才轉基，叫佢幫係

日本AV大廠「SOD」（Soft On Demand），曾用「魔鏡號」拍攝過無數動作片，而這次拍攝地點踏出日本，前往歐洲找外國素人啪啪啪了！
SOD在推特發文指出，這次魔鏡號前往歐洲，耗時182天在歐洲挑選願意演出的素人，在經過當地的工作人員向254位民眾搭訕後，挑出符合日本人口味的6位正妹拍片，讓粉絲看看正統的洋槍打洋妞，片子也於日前發售。（即時新聞中心／綜合報導）

鬼仔屌鬼妹有咩好睇

搵d鬼妹幾靚女，冇鬼佬av咁肥膩

但係鬼仔唔好睇

才發現我的喜怒哀樂應猶在 都為了你的素臉朱顏不會改

成條泥膠咁 比番日本仔屌/比我屌OK?

睇仔

屌 要自發兩場丁丁 d珠好撚煩

屌足三日三夜

咁快有鳩劍預告

D女好似幾正
但鬼妹d 叫床 不了

矛人理禾

老細唔識打中文
佢講我打 坐係我隔離
睇住我打左一個半鐘字

牙long有冇seed牙

授之以漁

不如授人以魚

17歲逆子嫌買錯飲品 拐杖打到父母逃落樓

仲以為PSP

差6下就10曬風銃跟住就唔撚理了

不用謝

我差10下就可以唔撚理

我個風搞到上5萬都唔撚理

who is agentcc???

我風/土總戰力就過5萬

未過4萬唔敢出聲

我戰鬥力得5

GBF三巨頭 翔 cfu 扶

關我春事メ

三巨頭有四個人都係好平常既事

Cfu好mean

4凸晒測傷都係得3萬幾 笑4

對住死漢奸日本虫唔駛留情

對曬命狗一律無視

好想食三高

月尾又要去鬼國

關我春事め

熱烈地彈琴熱烈地唱

唔撚想番parttime牙吊

全職玩gbf

最近成日見到有大巴靈車

等你入去破地獄

打緊Yui Hell
仲有20分鐘車程

北朝鮮、弾道ミサイル発射の兆候 韓国国防省など報告
9/4(月) 15:26
朝日新聞デジタル
韓国国防省は４日、韓国国会への報告で、北朝鮮で弾道ミサイル発射の兆候があることを明らかにした。大陸間弾道ミサイル（ＩＣＢＭ）の可能性もあるとした。米韓両国は現在、米軍の戦略爆撃機や原子力空母の朝鮮半島への派遣などについて協議しているとした。北朝鮮が３日に行った核実験の爆発規模を５０キロトン（ＴＮＴ火薬換算）と分析しているとした。（ソウル＝牧野愛博）
金仔玩夠未

一係射美國，一係射南韓，日本同你無仇無怨呀

射支那啦 唔好煩

關島歡迎你

好想做出征北韓
之後戰死沙場

入去單天保至尊

無啦啦射乜支那

金仔做實事還做實事
射錯人啦

係
努力上5萬

冇加邊度5萬到

應該得呀?我差13把都4萬1

測傷

OK

4萬1

4萬1精蟲

掛住做野差d爆珠

轉隻鷹隊頭就有

飛哥真係好型棍子

5角

精兵

必買

丁撚死人

又真係幾型

有5個角清咁型

5谷

幾時先升到飛哥上100

首先用哈呃自己
再用屬傷主召唔用方

這個可以有

すまない

有撚排 升1隻起碼升到7rk

弱智仔

藍莓清

Yes唔識active

諗極都諗唔起冰堂美智留係邊個 原來係個路人

表妹

真路人女主

姚子羚露底片段

之前又話有學姐版届かない恋 出左未

岩岩試左咁呃自己多9000傷

第3巻／9月27日発売

咁樣衰鬼記得

甘能耐

フタがない恋をしていでも

ブタがない恋

出現野生金閃閃HL

笑夠未

希0

ヘイレン

食完2日辣今日係咁肚痛

辣殺

@扶他

唔食辣嘅出wt聲

80000

自從食完泡狗撈麵胃痛
就知自己唔係食辣既材料

咁難食-。-

泡菜個男子麵都好食過戇鳩三養

唔關辣事，係食泡狗肚痛

又一日無銃

真

有矛人食風方陣王
610D8B2E

有銃
Sr

me too

仆街 隻智慧牙痛

繼續龍G

45FC7798

Miss jer

659A8F46 最後

乜冷都無

笑啦

第二都四金箱 咩玩法

第三都5金箱

咪又係垃圾，連sr技肥都冇

每日都要打掃把 好嘔心